已婚的和尚，未婚的青年，都要提倡計劃生育

1996年李鵬有一次做報告，當念到「已婚的和尚，未婚的青年，都要提倡計劃生育」，下面的人都懵了。後來對照講稿一看，原來是「已婚的和尚未婚的青年，都要提倡計劃生育。」只是那時候資訊不發達，沒有廣泛流傳。

哦